邊度print數碼相好？

屌你快圖美推鳩高我saturation 搞到九唔搭八

唔係有得揀直出？

我冇揀推任何嘢喎

無記錯嘅話快圖美係by default會幫你auto tune, 你要直出就有個位要tick (好似係）

屌呀